[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼（2342）

誤中

英甲2:0

Slow

笑話 韋斯咸

覆返頭先位巴打 啱啱2.44倍

屌樓主老尾

狗會終於開翻盤，岩先唔開買唔到第二球

睇到拿玻食既心情都冇埋

一齊驗腦啦巴打

ON9 西咸
買細波比人入2粒

呢頭講完個頭入 第三球難買了

乜解究 拿度第21輪直紅 今輪又可以出 仲要又直紅

我都係 岩岩個支得別難食

買左半大 好彩個後衛on99後面玩波送禮

安曼反cup1-2
二世球迷
安曼反cup1-3
三世球迷

唉我屌佢老母 場場紅
可能踢踢下先醒起 咪申請番離場

3日 200上30000了

本身有買，不過串埋拿玻fg
想大注單頭果陣又封，屌佢老母操盤手去廁所？

去左食煙

黃潛下半場有冇機會追和

摩仲鬥攻 入定迪ng 啦

拿度明明係德甲 好小拎紅

拿玻里下半場秒goal我唔訓

比甲洛格倫開大未

法甲 你懂的

即講即開

咁撚絕

拎尾數買算，第三球淆

2.5大未摩哥

我等3倍先入

支持

希望你中 因為個個都想拿坡入

一齊
仲嬲緊自己會去左買摩 明明係咁叫人唔好買

你懂的

拿波入未

摩真係唔會再買...

同路 秒goal唔訓

長追摩狗對家可上樓

點上

有無清要比達？

今季摩狗等於中國

但總會博佢反底

法國版國足

開波了，拿玻咪撚再西

中國都好過呢隊撚屌

下季啦

可以點補 拿坡-1

寧願佢一路沉比我地追對家

拿玻咪撚再西啦屌你，a米仲入肉過你

拿波下一隊

下季犘稱霸乙組

拿玻差d輸9埋..

咁又未必 可能都係咁

嚇到我。。

做乜尻

2.5大死了

屌買親都閪波

屌你拿玻醒未呀仆街，又差d比人入

拿廢到

吹水唔使本

角球？

米蘭可否不入波，上盤輸一半算

好多條飛 大概係200上7200 之後再慢慢買ng

a米禁屌..

支持，比錢我驗腦。。
拿玻都要驗腦

比多5分鐘拿玻

我3000都上唔到3001

巴打靚運

cls

仆街我都眼訓了

唔出奇.. 前幾日波post先有個200上左6萬 8串1

嘩屌你唔出黎益下手足

4:1都中

睇a米攻仲靚過拿玻。。

拿玻d反擊腳軟...轟埋去唔撚得既

咁撚堅 以後我都玩呢d盤 下下幾萬心好勊

個績咁贏，阿婆都買玻

睇往績有時害死人。。

上盤已死

拿波都要驗我真係唔識賭了

有feel 拿玻就入

又係望和 但輸半

波爾多快入

其實點解咁撚勁
我過三關都覺得好撚難
抵佢地贏

勁feel d未

屌，頭先應該12m掃到腳

依條飛真係抵你贏

Psv 半3全3

即場ng更稱心

唉，拿玻開個自由球都西

係...睇都冇睇

A米似樣好多

主場，冇計

中一關波膽都難啦仲話三關

意甲又無入球

a米準備變番真正既a米

買左佢-2 屌 換走個入左2球嘅都知仆仆地街

又逼害拿坡

買左拿玻里盤點補好

Dllm

應該上錯船

9C

點解我要咁傻走去買盤

用條屍補下個腦好過

班米撚成鳩日話人黑

feel到0:0

個球證直頭諗都冇諗過比

係咪你冇去食煙

5點場無人買？

用輸半果條屍補下個腦，唔使成日驗腦

快接力

咸石出黎救拿玻未

拿玻唔理了，最緊要一陣cf咪撚狗，尾關黎

你食煙先救到

10cccccccccccccc

好 last一枝 番黎睇下咩環境

吃不到的葡萄

屌垃圾迪安 咁都唔入 我個2.5/3B

有料

角大cashed

10c

點解要買盤唔買角

巴打咁旺得唔得買十蚊我祖歐聯冠軍旺一旺佢

睇好cf?

same

Diu same

一直都好正氣

英甲3-0英超

拿玻算啦，走到盤都偷笑

拿玻啲傳中成日都ball out

輸半執到

祝各位贏多d

多謝祝福

Afc派錢

芬洛求和ok

拿玻快攻西到，比中間啦臭

華西2-0 停角了

拿玻班仆街係到降低我命中 屌

屌佢老母都唔想攻咁

嬲 訓

射撚完飛機未

一日輸左8000蚊
我已經冇野好講 直頭自爆埋算
唔係嘅話冇意思
3個月輸左60k
花紅加雙糧都輸哂 好好戒賭草錢算

仆街，射咁正

29033826 幫埋你介

屌射到咁柒

做乜買摩狗。。唔買佢都仲有2k驗下腦

拿玻fg

射番腳有少少角度既ok?

Ac 14.5買唔買得過
應該仲有角

你咁買法3個月60K算少啦

邦迪比達 有無same road

又差啲

意假食撚屎

拿玻全部波0角度。。

正式宣佈，拿玻進入作戰狀態

我食住煙都接到...

差2角 快

駁唔到

屌全部射正

最尾個球如果都單刀入埋我都可以收番2.5個注
唔入就真係注定輸
唉 真係命黎嘅 連輸10注 我都係第一次
諗番開戶口之後 輸左大學學費7萬
番工草左嘅10萬
番左一年工 戶口可以係冇儲錢 月月清
賭到咁有咩意思
要輸嘅始終都係要輸 冇辦法

心態緊要 就咁睇 擺明經典追數心態 focus左係自己啲數到 通常越追越輸
贏錢唔係落得多注 大包圍就贏

訓教 唔撚睇 bye

買咁大，你幾多身家都唔夠輸，同埋切忌鳩買

維拉ng $1000 瞓了

師兄 加油啦 岩岩我都係咁

有無人買角？

拿坡重唔換人等清明？

訓就有12M

屌你仲未訓

真訓

自爆埋就一了百了
下下同自己講唔賭 轉頭又賭番
真係冇意思 希望今次戒到啦
好好草番錢 過番啲正常人生

屌你老尾換人啦拿玻，前面啲人hea到

我仲衰過你啦 成日諗追數 追到戇尻尻

巴打加油

1-2

安曼反cup1-2
二世球迷
安曼反cup1-3
三世球迷

On99

走啦 唔好返黎啦

快換啦 岩岩場加仔一換黑鬼走即屌兩粒

好撚妹。。

00輸半算

有得走好走啦 我呢d走唔到係咁先

華西3連

波圖 入佢老母

差1角!!!

估唔到買拿波都搞到咁

呢場真係累得我慘

點解走唔到?
我當娛樂架炸

我都係 越心急越亂，唉

拿玻都要驗腦

唉 心身都累 快完啦

唔撚想攻咁

有陣時真係不賭便是蠃
輸得多咪抖個月再玩
日日都有波賭架啦

換人啦安柒碌

拿坡一係入波一係生花柳

On9...又買左華西角細，係咁連

拿玻入到波未

拿玻差d輸埋。。。
屌你妹完未

拿玻平安鐘

4連 9.5s

笑撚咗，斬中省中自己友

btw雲加六連勝左，好尾機

12.5c cashed

訓唔著點算好

第一次買完角就4連

拿玻d傳波想點。。

買咗ac ng 睇下幫唔幫到你地燈

我都係.....你買咗乜..

想輸反擊

大家咁話

睇到拿玻咁...點訓

韋斯咸和唔和到？

睇嚟角膽14

咪臭係 yy就真係訓左

埋到門又唔撚射，假撚到，係度扭扭扭

拿玻入到 聽日表演一次過點5枝

同路一齊點

屌拿玻差d，80分鐘先有一球有質素既射門

係咁吊高空波俾啲矮仔

過關斷拿玻

上呀拿玻 想變黑肺

西咸差少少

好彩條3x1冇串埋拿玻

我轉頭落街食

黑鮑照奶

個傻閪卡利祖控甩咗幾多球黃金機會

尾關係佢

快啦 返黎拿波就入

安曼反cup2-3
二世球迷
安曼反cup2-4
三世球迷

完場都未落

拿玻傳波又衰射波又衰

睇黎都凍過水

屌你老母拿玻

分分鐘輸埋

嘩屌你老母呢個快攻睇到我眼都突埋

屌 咁都唔入

屌你老母咩

cls 單刀都要係咁傳

屌你老母

咩料

咩反攻黎

唉屌

而家先換人 安76想點

d射門成場都0角度咁滯，又係度扭扭扭

假撚到屌你老母

拿玻係到做乜撚野呀屌9你個老母hi

收左幾多錢呀屌你個屄

笑左 半0全0

下下射落當拿龍馬到
on9

？

仆街啦成日遠射又唔係射得好又無角度又無力度

一係射上太空，一係射落個龍度

全部射門一定要係禁區頂

5點都有人報假

含柒啦屌拿玻里 唔撚再買

補5

條on9仔死完老母唔洗理

咁都+5

拿玻都要驗腦，唔識買了

基佬陳5點都唔訓 笑4

真係r撚爆頭

拿玻唔入就輸埋佢啦屌

華西第3球

個個channel 一齊重心拿玻真係出事

咁又唔好..想收番條屍

補時絕佢老母個殺

聽日買1000000%柏g算

紅牌 拿玻

拿rc埋

嘩屌

嘩屌你拿玻紅埋，精彩精彩

訓得

做乜撚野紅牌

咁都黃？

輸返半 唉

唉 落街食煙

妹撚到5點我屌你老母

同國米果場一樣 90分鐘紅

個球證買左幾多

紅埋

屌你守埋呢2分鐘佢算

走到都偷笑，假到咁

黑哨

球證呢下cls
心口都當手球比紅牌

晒大家咁撚耐 一粒都無

又要靠墨超起機

果球冇12m已經注定左

cf

尼卡沙

買咩好

Cf重心？

拿玻戰神卡絕殺到 乜撚都得

比卡超點睇

波圖1:0

終於入

-1c

拿玻絕殺到我自含吞精

今季咁廢

俾人絕

屌 買呢場好撚過

留黎射落街啦

完，半0全0，精彩

垃圾

又吞 輸半走啦

a米

我屌你都母拿玻里 曬撚9曬我幾飛煙

正仆街

屌妹撚到5點

好彩補左冇入

14.5細 意假練心 好易爆血管

blakclist拿玻了，1.69fg都殺我

無心機 想落街食個老麥

罪人一號：仆街拿波，二號：球證

咁撚堅

係 仲有錢汁

呢兩個鐘我睇撚左d咩黎

華倫幾撚正氣

華西好波

華西一注補哂血

我條4串5又汁屍

普馬串尼卡沙算

其實a米主場係咪冇裝var???

邊似得拿玻里班仆街，個反擊咁好最尾柒到咁

偷9國米個var室d相同片扮係自己

你就好啦

阿甲大波日?

拿玻里根本要贏
唔知做乜鳩

下下球證幫住AC米蘭
之後自己又射比龍馬

ON9

好撚嬲 點訓

淺盤就炒 深盤就輸埋

嬲到訓唔著

聽日奧假回血

柏g

大家等陣有咩重心啊

想大轟cf算

正氣阿美

最穩都係尼卡沙大波

CF +阿美？

阿美利加有冇同路？

個個又cf大船

維拉利爾+摩納哥真係世界級

cf咪阿美

你可以試下買主

cf尾關
普馬c串尼卡沙
訓！

拿玻 已經諗唔到買咩唔洗

YEAH
安曼反cup2-3

拿坡都咁撚樣 咩都難講嫁啦

2019年反底波?

大家都咁雀躍買cf 咁我都係聽日先再努力

我都怕怕地

巴打唔係啱啱贏左注2皮3串1？

落左街買煙食

咁你都記得

凍唔凍 我好撚凍

三缺一 可以接力

食乜撚都死

波圖比人追和

搞到我都有d肚餓想落街買野食

而家好少人貼大注飛

六點個場有無人買

我都係 玩左成日好撚餓

岩呀 條3串1 由森多gel曬頭 法撚食煙追和 拿玻就食極都係和
天堂跌撚左落屎坑

孤獨一注 唔敢啦

藍梅

黑冰黎

哈哈 天堂插落地獄 贏 走 輸半 仆街下注輸晒

見到都凍

係咩

黑冰好撚難食 仲有啲苦味

等老母起身先落得 廢時嘈醒佢比佢見到我半夜落街

唔識野

我都買cf先 睇下邪唔邪

買左

著左件tee 唔凍

你地睇路

綠箭風薄

原來波圖屎忽停要射12

Cf呢場其實難買 蒙特雷都唔差 但係兩隊都差唔多實力下盤會抵屌啲咁解

都幾好

睇撚住呀

唔食野剩食煙？

去緊食野

想gun

小撚心

住銅鑼灣？

哇屌 多我1個0

除左藍十字
墨2.5b 3x1 easy收蚊

港島

呢排食風薄唔錯 有12m加成 可以入定貨

好撚凍都係唔食野算

早講

屌你 咋既

你食咩

我大西北一早跳左入被了

屌你 咁昨嫁

好撚凍

香港個邊熱 得佢自己食

除左m記 睇下有乜食

屌你地

咁早應該都得返m記

唔會

港島 著背心輕鬆

唉 得返我同你 訓先啦 晏d見啦

嘩屌你fake sleep

原來仲有

睇緊聽日有咩波

講經

過黎北區帶你騎牛牛

聽日有無機整多條3串1 兩萬

搵日搵你食飯你請

跟

佢香港仔未撚見過牛

咁撚大

我注3串1 贏得40蚊 冇人性

煙都唔比你食

捲報紙

狗也不屌

係窮呀屌你個hi

呢注中左的話
留名派一百
中左即有唔使抽
只限最早三個留名
合共派三百

Lm

lm

識食

屌啦星 一有人派就有人出現

成班垃圾

有無圖庫曼手足？

快d一齊上cf船 食飽訓醒收蚊

個天係咪迫緊我戒賭

中左都谷鳩氣

屌 最衰死人c朗真係出左去 想食大家樂未開要食老麥

我又留

諗條串

我係咪要一齊出

真男人

me weak me rubbish

派？

差你啊屌 不過真係好撚凍 狂震

92分鐘12碼射走我20k

而家仲追緊數

我落去食風 冇野食

屌你 帶埋張被出去啦

住山上面？

接住啦喂

抽一個派我100

垃圾村屋

有錢仔

不.

成班有錢仔

我真點窮撚

訓先 一陣開波又會唔想訓 聽日仲要馬拉松食煙

幾撚慘

成班咁撚有錢賭乜撚

食完又開波

食飽好快d度定d串比我跟

你咁有錢 不了

屌 唔撚係啊

我窮撚 住木屋

我一直都係馬會出面坐緊 冇屋企

你真係唔洗訓lu

馬會是你家

真 好快7點

圖大炒ok?

未賭先虛脫 大起大落成日

我只係產草機

所以訓先 聽日見

放過我

你條撚樣唔出都唔食返支

真

個個吹水 得番我一個

又撚手足

你話派錢就有人嫁啦

係咪派錢???

命就有條

我仲慘，特登起身睇，我八穿一，仲有六注星期四五六，六關

都話抽一個派我

派支煙過你

都好 我气衣

算唔話得啦掛 彈起身點

笑死

起身都好撚凍

辣殺

我係

贏馬會錢換電話

渣渣林吹埋佢上番床先

聽日開個tg 同你2個

搞笑 屌

就7點啦仲訓

絕對信心
想輸錢歡迎買細

睇住燒左張床

好啊 你仲未搵到野食？

大戶

睇黎要跟了

聽日留tg比你

去緊啦 我搭車出去

取暖 fit

屌啦 得番半個鐘又開波

我叫你起身

圖 1:0

又逼我賭

食完煙 精神訓啊著

不了 拿玻一役 精神重創

好 準備開波

我圖ggggoooaaalllll

買盤仲買大波

點解miss左圖既

03 cf

睇波了

係wo diu....

唔睇呀 唔好迫我呀

開波啦

吊 買左隔離場大波。。。
紅十字會 獨木舟

條過關如果好彩中左的話
收＄的巴打會係留名最早三位
沙皮閪皇
食煙就有12M
三上悠亞

你先係有錢仔

12M 主

幫你叫爆1:2 0:3

有我

miss撚左圖 屌屌屌

轉左我啦 由於你要訓教

十五分鐘穿盤
補和訓

收皮啦 乞兒錢都搶

咁快2:0nba

圖庫曼半主好能想gel...

無即場

點補

有無咁鳩勁。。。

gel硬

冇得補係咪唔洗訓??

我呢？

多謝

買埋下場

咁快有得回血

由於你落左街既關係 就係果3分鐘你就miss左

買左了

我屌 原來局黎

食得開心d

但由於你訓教 從補上左 都係冇你

準備食野Gel

屌那星

咪阻我收蚊

訓覺算

屌 唔撚係wor 派錢位巴打圖果場買左和 唔多對路

屌 miss撚左

屌 冇買到

一齊

Miss圖

不了

掛住食煙 miss撚曬

比達下盤準備可以Gel頭

做乜野??對家入左啦wor

1-0

我咩都冇買

比人射穿o左

我扑暈自己 bye

屌 個apps on99
針

唔關事啦 你一gel就入左姐 唔好賴個apps

屌 笑死

以後唔敢gel了

6點半結算 你可以番屋企訓了

等745

祝cf大勝 bye

依家做乜尻

睇波

藍十字 x CF 2.5b ?

同埋gel頭

屌啦星 一天光d淫叫雀係到叫春 點訓

我叫佢叫你

扑野就番上山啦

係 天都光了

岩岩講好左話叫你

動物傳心師

仲有10分鐘

On99咁 真係又開波

我就真係on99 唔想又要屌波

幫我屌個0:3出黎

睇唔睇到標題

咩標題

賭波不睇波

我屌 賭波不睇波 賭來拓柒麼

咪咁

我頭先都係睇你地文字直播 如果睇live我怕爆血管

屌 唔撚識

真係會...所以唔好睇

開波 訓教

你睇再講我知

冇呀冇呀 冇人睇呀

大家都唔講

我只睇結果

澳假開波先起身

訓啦

咪訓

你都訓啦屌你

主紅左

呀美456對面

5分鐘就紅

正唔正

正

屌 買唔到 遲左 幫你叫算

墨假越紅越勁。
蒙特雷fg allin

屌你老尾

1:0

痴撚線

搞到依家緊加訓唔著

原來紅個條友係雷的

今次真係紅左仲勁

岩

快黎cup啦屌

keep到完場 唔該

屌 個標題做乜柒？

慘了，墨假

少一個人仲禁屌？

Cf好快比人紅埋 然後1-0完到尾 this is墨假

藍十1：0

墨假專殺走地，而家實勁多人買老美，完了

屌老母真係痴線

蒙個龍又上身

1:1

1:1 阿美入多佢幾粒

1:2你贏

屌 無買半大

最好1:3 夠穩

個龍神救咗兩野痾返次蛋

再屙

啱呀

屙多兩粒

痾得愈多愈好

同意

4:1

屌你老母老美啲球員請保持剋制，唔好攞牌

唉 屌冇買

訓覺先

個場好跣下，隨時有人謝拉特

Racing Club

屌仆街 拿玻里 淨係斷你

黑哨 主穩 完

去到半夜啲波輸死人

咁正氣都輸

拿玻里

琴晚幾正氣啵

摩納哥對家又贏

我輸

藍十字

競賽會有同路？

阿甲果場似角大

有

好彩訓左，避左波圖同拿玻里

屌 拿玻里

波圖 雷加利斯 拿玻里都開唔到上盤

競賽
皮卡超
莫雷
有無人同路

墨假劇本

朝早既半一上盤又要害死幾多兄弟

尾關要左盤王

劇本了，老美小心

咁都直紅球證中場收咗幾多錢

中波先都紅 笑撚左

其實點解莫雷受讓？
尼卡沙私家雞黎

之後掂到腳都即刻抬起收腳，var埋都照紅

成功過數

好明顯球證唔想柒 行埋去var3秒都冇就走

行埋去check户口咋

鬥拎紅牌比賽 ？

真係劇本啦 2紅

打交啊？咁多紅

蒙特點踢都冇事，阿美一掂就黃

嘩 假奶

2紅 笑左 主可以gel頭

球證再收錢

紅十字

墨超戰神卡大賽

睇live真係見證到有幾黑

仲要係明黑不修飾

兩場3入球 4紅牌

阿甲咁多波入

藍十炸紅

嘩 12碼埋

主✅✅

想問吓係咪有手足買阿度斯維

屌 見5分鐘紅都覺得假假地
原來真係假波

球證收左幾錢？

準備紅多件

屌拿波里

追寶尾？

你都傻嘅 我圖收錢

0830有無人要半大

睇下先有走地

今次睇var又睇咁耐

好正墨假

墨假真係好on9

食兩家茶禮

rc 3.5b cashed

場墨假就嚟變七人足球

2:1

蒙7雷

雷狗cup了

屌你老母 咁大個球場把撚咩

戰神卡

cls 波

笑死me

好撚恐怖

球證提早過年派利是

多謝晒清2.5b

叫山齊士條友乜都做齊收落場
12m 黃牌 紅牌

兩球12碼 球證好撚野

icac

墨西哥黑幫

阿度思維10.5大

公平啲喇 整返球比美加

3.5B RC GEL

屌 買阿美驗腦

紅牌仲多過比分

3:1

唔係了

慘

咁都冇12碼老美

球證應該食蒙7雷份茶禮比較大

痴撚線波

若果再紅咁點

競賽快上

追下一隊客rc

競賽會

中場過數

競賽會 糕

勁〇菜ggggoooaaalllll

01競賽

0:1

繼續上好無

藍十字2:0可以嗎

阿度思維個龍白痴
有冇咁假

半大叫糊上

兩場阿甲正氣到

勁賽比卡超
買完訓覺了

大波GOALLLLLL

冇睇一陣又多張 紅

入多球好無競賽

第五張紅出現未

批准

09:00有冇角大同路？

兩邊都未過數

可能球證坐地起價

9:00墨假點買好

帕丘卡

半大未 屌

仲玩假球聯賽

藍十字求你頂住

3:2

收到風主隊比足錢球證

邊場1:1

Block la

阿甲半大未

佢經常報假

競賽會半大

難d 客冇攻過

吊 藍十字半1全1 踢黎把撚？

3:3 la 快

3分已袋理撚得你

三紅未

想問吓阿美撚咗幾多手足

又係秒入半細

見到比卡超個龍都唔想買

1-1

屌你老母勁菜

1:1競技

屌1:1

5k半大

9點買咩？

勁菜會 屌你1:2啦

客盤補咗注和嘅
夠薑輸撚埋佢 你老味競賽會

勁菜垃圾

蒙特雷頂住

去啦比卡超

半大日？

阿甲一直刷 點入手呀

我屌你老母摩納哥又輸

等降班啦

Cup佢啦勁菜

競賽w

已經追左佢幾次

1.9倍

racing cup

Cf 2:3

阿度㩒住嚟屌

點解要鬥氣追隊閪波 等佢反底先再買啦

虛火

型 唔跟大隊

通常呢d西波你一唔追就贏

跑步會456 冇人反對就劇本了

屌你老母勁菜會

主隊有條友叫艾斯維度

森多半2全2.....角球

導演 佢唔跟劇本嘅

角真係好難賭

咪刷角 入波啦

入唔到手呀 屌刷咁快

係咁刷點買呀

想等8.5高沒都等唔到 屌

競賽會大波中！

咁你可以預測佢幾多角完
佢刷你買細嫁麻

競賽好刷得 有時13 依個位難入手

又停左

跑步會 入佢老母未

比卡超入未

點解要迫害我啊波圖

半場追客

買角細一開波就cashed

7c 唔識買了

有啲想屌鳩勁菜會老母

最低見到8.5 1.9
7c now

垃圾九菜會

輸半都輸咩？

本身諗住等過2倍

92分輸12碼上場買佢半和就贏今次半和仲要絕殺我

30k

普馬禁屌？

琴日我8串1都咪又係輸一關

競賽神奇更衣室
比卡超快入

阿度思維12.5細

比卡超快半大

成日都係咁架啦 咪撚咁多嗲啦

比卡超勁菜求贏

同求

競技 win 2.05 好過買盤

買左下一隊 斷估唔會2:1》2:3掛

角點買

買佢11 12FT

屌你老母 波圖

唔好買12.5 競技最低9 但有去過13

姐係買細

everton

雲加

cashed

半大又針

比卡超 踢到55波學人讓半一

比卡超 同 勁菜會立即入波

一屌即入

到勁菜會

勁菜會阿甲盤王快贏波

屌你炸乜撚

炸

gel

集氣

屌又唔入

屌你

屌fake

炸完就對家入

D飛好硬淨睇怕都係學防衛者撚足賭仔90分鐘先打真軍

勁菜會同比卡超 立即入波啊 屌你

競賽2倍即入

半大呀吊

勁菜12m

12M?

勁菜ggggoooaaalllll

屌入唔切

比卡超 屌你入未

邊有得等嫁

屌你老母比卡超仆街死啦

2.5/3 頭先幾倍

比卡超仆街啦

3ng cashed

goal競賽

競賽會ng 串左比卡超ng

有幾次12m馬會封慢左

競賽頂實

差比卡超

我衰仔諗住刷完牙先買

比卡超肯入未

比卡超半場比一粒定驚啦

比卡超用十萬伏特

勁菜會似仲有

普馬斯失去戰鬥能力 比卡超獲勝

半7魔咒

85分鐘打後仲係1:2 小注客4

角又郁都唔郁下

繼續停角囉

停c 了

屌拿玻里一球都入唔到

比卡超神奇更衣室

阿甲no goal 了

食緊神奇糖果

角呢仆街

比卡超半0全3 勁菜會屌多球

阿甲是但一隊俾多球啦屌

停曬角 想點

10.5b jump

墨假仲咁多人

半7全？

求下競賽會俾多一粒我穿上盤

9.5都jump

一定有

8c

客ng 仲有一球？

主ng

屌你老母一蚊不買cf作客，係咁，訓覺先

似22

買艾度思維
都唔知用咩思維去買

仲係到..

3:2 13c 完場 大家開心

Monaco

醒左，3x1斷尾關cf

冇訓過？

諗住買買勁菜3ng 普馬fg
買咗4ng

rip

阿美好似由上年8月定7月開始不敗之旅

今場輸兩球12m

下場照追

又停

係

琴日贏定輸埋單
點撚樣頂呀 星日咁多波

唉，對面又唔係廢既
算啦，今次原諒佢

等高水9.5

俾多球啦 雙數丫仆街

贏

屌 買尾數680 9.5s玩下 買左6800
冰啊！

等勁菜會6倍ng

一陣尼卡沙同我醒醒定定！

贏更多

訓醒 11點
墨假 買邊隊好
100k 計劃 係7k停撚左

勁賽會入多粒得唔得

盤王尼卡沙？

我都想要

Gel頭收錢

半7全8一世球迷

gellllllllllllllll

買錯通常中

岩岩見條3x1針左買埋2.5b
而家手持大波同上盤

冰丫！

sor 1:2 8c 完場

半7全8

定啦兩隊打緊邊爐刷鬼到

比卡超使出電球

中派我

咁就贏多幾千

11角完得唔得啊？

我都買左細

比卡超fg？

因禍得福

9.5 冰撚住啦

Easy money

幫人gel

12.5s

好多人由澳職賭到而家

冰

唔洗驗下話

尼卡沙上船區

一陣又要馬拉松

主絕殺未